有冇人仲有留意劉以達，達達？

好彩呢個年代有YouTube
如果唔係呢啲音樂人好易被人遺忘
依家既劉以達
如果你唔識佢喺街見到佢可能以為係個傻佬
但佢音樂造詣絕對係香港one of the best
下面段片係一個禮拜前
Click入去支持下本地音樂

駕輛channel見到佢講車

請看一眼這個都市光輝到此

馬大龍老左好多 佢果part 好感動

刺客
可惜畀左廢老譚唱

最鍾意聽 屎你係一篤屎